U grad都唔夠中學畢業既搵得多，咁大學讀黎做乜鳩？

搵到錢果個先係叻仔

D笨柒讀幾年乞食科都唔夠個中六畢業高人工，咁不如唔好讀啦
無料既垃圾／傻鳩先會去讀乞食科晒自己時間
係勁既一早去晒讀神科

香港有職業訓練所就夠，根本唔使大學

唔好讀
反正你想讀都無得讀

一心為錢既話 非專科根本係唔抵讀

大學高等教育係for學術交流/深化學術知識，而唔係職訓局
當然有啲大學生只係掛住玩同hea就真係唔好讀啦

咁乞食科ug都可以上冇咁乞食既pg,
e.g. math/phy -> financial math
phy -> medical phy
life sciences -> 去d pg先讀medic既地方讀medic

Agger 香港有ive就夠啦 要大學黎做咩 ？

傻嘅 咁讀中學黎做咩 直接返工仲好啦

搵到錢果個先係叻仔

D笨柒中學畢業都唔夠李嘉誠小學畢業有錢，咁不如唔好讀啦
無料既垃圾／傻鳩先會去讀中學晒自己時間
係勁既一早去做野